口罩仲要戴到何時何日呀屌

夏天又熱又焗
當年沙士去到夏天已經唔洗戴

冇戴好耐啦

驚咪戴囉

唔驚咪唔戴囉

冇人迫你戴

未來十四日係關鍵

有冇比人哋眼甘甘咁望住

焗到頭暈

入餐廳 要戴

唔戴會俾市民投訴，焗到暈

起碼要戴多半年

on9 你唔帶好多地方入唔到

有又點冇又點
望咪望 拍我片都唔驚啦

無戴好耐啦
係入室內先戴 或者入餐廳前
戴左根本焗到口罩濕曬抖唔到氣

呢個真

細路仔先會諗咁多人地點睇

搭巴士戴口罩勁頭暈抖唔到氣個隻

露天等巴士會點

咪係你話佢拎ak就驚者
拍片咪比佢拍 拎返屋企j咩

收皮啦死廢老
說穿了咪就係自己自撚私唔理社會係點,淨係想自己舒服

冇個案你驚咩鬼

睇班人我仲以為一日有百幾宗確診

耳背條繩位置和面頰都有汗。

唔理人地眼光嗰班 多數所係最低層公屋打工賤種

正正常常嘅人都唔會無視社會目光

咁大個人第一次比人叫廢老 真係多撚謝
我戴左唔夠氧氣 諗唔到野咁點戴？ 又有邊單係室外傳染？

你都傻既 港島區 置地ifc 中產以上地區最多人唔戴

其實真係好難做到㗎喎，個個人都戴，係你唔戴，真係好異相，同埋會俾人感覺到你好自私， 上面話見到人個個都戴，唔講以為每日有百幾單，但係正正係因為個個都戴，香港先會咁少人中招

高層嘅政府官員都唔會理人地目光

羊群心態

我搭車先戴

最撚on9嘅重點係話無本地案例

信政府唔驚

唔戴會當係蝗看待

戴口罩搭巴士仲辛苦過大熱天時揸電單車

佢又無錯
政府啲友都係賤種，唔係正常人

咁限聚令都唔洗啦
同政府講合唔合理係嘥氣

個個好似樓豬依種諗法

香港一早爆到仆街 樓豬早死早著

年尾前 一定完

屌
戴口罩戴到濕疹發曬
唔係武漢肺炎死都濕疹痕死

真係好撚反智，明明已經日日0確診

冬天還好，冇爆過瘡
一到夏天真係唔掂
啲汗加面油再加空氣灰塵 塊面失守爆到傻

戴又焗又成面暗瘡
仆街支那國真係害人害物

有冇個案你都唔會個一刻知啦
當你睇到新聞時都太遲啦
我住個頭附近就係突然間出事
原來個病人發咗幾日病先入院
點知佢個幾日係邊出現？
好彩我做足安全措施保護自己同家人
希望你呢種自私鬼唔好累人
我夠熱夠焗勁辛苦啦 有邊一個人唔辛苦呀？
但呢種係高度傳染病
自己唔驚自己 都為人地著想下
廢老心態咪係你呢款囉

試吓用口罩扣
點解呢啲message都要hidden

戴口罩同扑野戴套道理一樣

戴左唔係100%無事

入去嗰陣先戴

帶到嘴邊爆晒瘡呀屌， 唔帶又唔得

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

不嬲都戴
有鼻敏感唔戴唔得
近排換埋換芯嘅成個低氧面罩戴都缺氧咁
慣咗之後肺功能直線上升

你可以轉用上年抗爭用
唔防病毒嘅疏氣黑色活性炭口罩

唔防病毒帶黎做乜9

戴黎免受歧視
可以搭車出入餐廳超市商場

俾支那咁搞法
起碼半年啦

我屋企落街整少少野 5分鐘 至少5 6個人脾實我

呢啲戇鳩仔唔係有事先識驚，人哋就想盡辦法去預防

佢就想盡辦法製造問題之後先解決

邊撚個係醒目邊撚個係蠢好明顯

今年都咪洗旨意除到

就黎用完

生左好多暗瘡

已經講左十四個星期

陳雲:港人鳩戴口罩

你on9呀

依家班鳩官有邊個係會理社會目光

我通常行緊街先戴口罩，搭巴士地鐵搭𨋢都唔戴口罩

以前戴左會俾人知你病當異類
而家唔戴先俾人當異類

咁你而家透唔透到氣
你有冇咳埋個膽出嚟
如果有啲咁嘅case 新聞一定報
冇嘅話 你又驚咩 理得佢有冇個案？

買啲透氣能力夠嘅口罩

唔好自欺欺人啦一齊出街唔戴口罩

爆瘡好煩
以前好少瘡 而家下巴間唔中都有

做地盤 開工要戴住 三十幾度戶外做野焗撚到頭暈
除左佢 安全佬經過見到又要罰錢

只要可以支那死更多人，甚至支爆
我唔介意戴多陣

快啦快啦，等多陣添，人類就黎已經同口罩二合為一 ！

metoo

過埋個夏天
好多人塊面都會上面黑，下面白

透到氣
冇
驚唔戴會有

你係台灣 緊係唔洗帶啦

而家只係去餐廳同入某啲鋪頭規定一定要帶之外就唔會帶
係街行都唔會帶

戴到中共滅亡
你要感思 黨給你歷練

少癲

你呢D撚樣唔見棺材唔流眼淚

起碼有疫苗之前都要長戴
至於幾時先有 who knows

咪就係

我都係因為咁先帶

慢慢死雞撐飯蓋啦
乜驗武肺可以驗埋係喺室外定室內傳染，你都九唔撚搭八

喺巴士開到個喇叭大大聲咁睇片，隨地吐痰，行路又塞撚住哂條路嗰班

咪喺

又有成班恐懼撚出沒
笑撚死人
個班柒頭可能連街都冇落過

屌你啦

一日未有疫苗一日都要帶住啦

頭先行行下海邊，突然落大雨，個口罩入晒水，差啲焗死

係咯屌 戴到焗左勁多豆豆

一齊唔戴啦 咪比籍口政府繼續利用疫情

得堆兒登仔咁撚驚死 但港共有限聚令又話人打壓你 精神分裂

問奶罩仲要戴到何時何日好過啦

我都覺
好彩屋企仲有d係日馬買返黎嘅罩

你就要帶足一世

明年今日

去左轉離島好多人無戴

入門嗰下先戴口罩😂

根本個個都鳩戴口罩 林鄭咪每七日延續限聚令

香港人真係好注重防疫好叻好勁
十幾廿日零確診都照帶 要繼續帶落去唔可以停 要幫手積聚群眾恐懼幫政府背書永續限聚令
而家帶中暑或焗暈既機率仲大過中肺 莫講過話中左之後香港0.36％既死亡率（唔好拎外國老人廢體質既死亡率黎比）

沙士果年，支那人仲起幅牆入面
武漢肺炎呢年，支那人周鳩圍去

唔講仲以為個病係沙士level
個個驚個病到仲驚過d比政府同警暴點打壓點被消失自殺既新聞
一係就道德綁架你 話你唔戴罩＝加重醫護負擔自私
重點係之前隱形傳播同case升既時侯戴係絕對冇問題
而家停晒都唔戴會死既話真係代個政府多謝你

五毛嚟 唔洗理

真
根本無曬事
但連登自己都驚，點爭取取消限聚令

絕大部分有戴喎係廢老區多廢老唔戴

戴到香港光復到嗰日

皮膚差左好多
戴耐左仲會痕
啲汗又up住

呢個真
有濕疹既手足應該好辛苦

_ _ 又中

連登弱智仔真係醫返都晒藥費

呢半年唔使諗

好撚辛苦

要戴呀 一放番落黎就全軍覆沒

呢句真，你睇下美國就係有大把自私撚唔撚戴口罩又唔social distancing 先搞到咁

做sales每人都要講好多野
覺得帶左口罩成日會唔夠氣同好易沙聲
好傷喉嚨

樓上話唔怕人目光 今日無確診 乜乜乜 個班
好似無社會責任同公共衛生意識咁
衛生防疫同個人利益（其實自己都會奶野）讀過下書有啲道德嘅都識揀啦

定我真心咗

戴罩唔代表唔注重衛生 姐係而家個風氣就係戴左就有免死金牌咁
戴左就得架喇話撚知你識唔識戴 戴乜9牌子 有冇消毒雙手唔掂眼口鼻
亦都睇下個現實環境啦唔係乜都鳩帶 事實係你睇下個數字個幾兩個月係單位數什至零 同埋香港個死亡率
事實係香港而家恐慌戴罩既政治成本係比外國民主地方高好多
比佢有個大條道理永續限聚令咪就係利用左你呢d羊群恐懼心理囉
繼續埋頭落個衛生角度啦下 乜都唔洗理的了

試撚過係屋企去巴士站 啲人全部望撚住我唔知咩事
到最後巴士站多塵捽下個鼻 心諗點解我隻手指可以穿過個口罩
原來唔記得戴

而家先嚟話夏天戴口罩又熱又焗
想問你上年夏天點過的

未來十四年係關鍵

上年邊有肺炎

戴口罩好啊，唔洗比人睇到自己神情，番工做口型屌柒閪客都唔洗驚比客/同事睇到

話戴口罩唔舒服我諗其中一個原因係因為你地戴緊劣質支那口罩

其實唔明啲傻閪連登仔發撚晒癲做乜？係咪行過條街就會中 咁撚怕死咪撚出街啦

仆佢個街，隻支那肺炎啱啱喺北京又開始爆緊件賣港賊林奠遲吓仲話要通返關，有排戴口罩

咁熱 帶住拉低做個樣算

唔係武肺
不過 你訓咗一年？

勁撚煩
半夜落樓下食個宵都話要戴

幾開心呀，個柒樣唔洗比人見到

買杯珍珠奶茶囉 我都係拎住行一日
口罩都唔洗換

除非去人多地方/搭車/室內
就咁喺條街度行已經冇戴

why

堅型
出到去咪又係死死氣帶返罩
你中招唔緊要呀 咪累撚死第二個

今日見到有啲小巴司機唔戴

同上
戴口罩自信即刻返曬黎

冇你唔駛去堂食姐

室內 人多先帶
30幾度 真係唔撚帶
中就中 生死有命

一個開始唔戴
十個開始唔戴
百個開始唔戴
萬個唔戴
人人都唔使戴

未來14個月係關鍵

頂唔順 今日開始唔撚戴

係街唔帶口罩會比人歧視

邊個啤住就屌尻佢老母臭西
依家又唔係犯法

通行證嚟架

嘩今日熱成咁，點戴呀，成個濕晒痴實個面，唔戴啦屌你老味

問共產黨...
北京好似爆緊第二波

熱到好似世界末日咁

zip張紙巾啦
會舒服好多
無咁濕

成班傻閪

戴撚到焗死啦

大家都有戴罩同做措施先係0.36%死亡率 大家一齊除罩之後死亡率仲keep唔keep到0.36%就存疑啦

染病率同死亡率你分唔分得清？

教你一招
你加速 變跑步
冇口罩 啲人就係覺得正常
好反智